環保少女Greta Thunberg評論Trump：so ridiculous

收嗲支那閪

個𡃁妹真係知發生緊咩事？

但佢之前有發聲支持12港人wo 咁都支那閪

戲子都要交戲嘅

反trump就係ga la

收錢唔洗吠咩

返學未呀

12港個陣唔見你咁講

其實係第二個post我都有講過

反侵唔一定奶共

佢地只係憎侵侵個人性格同唔尊重女性呢方面。

最多只可以話佢地係on9